［最新］一齊抵制出賣香港既 護旗狗名單

Sor標題撚 一齊update

Fact checked護旗狗：
陳小春
余文樂
王嘉爾
Killersoap

Up

呢幾個大陸藝人唔係一路抵制開咩

有冇其他？

恥與為伍

的士陳都係啦

Fact checked護旗狗：
陳小春
余文樂
王嘉爾
Killersoap
陳偉霆
王嘉爾
Angelababy
陳曉東
彭浩翔

超蓮？

彭浩翔真係食屎
拍港產片又奶共